分析現況，只求一句安慰

事源兩年前，我識咗佢，我哋只係住係格離村，但當時既佢有一個異地戀既男朋友，但亦因爲咁而好快散左
散左後幾日，佢夜晚過左黎我樓下搵我叫我落去陪佢，但因為個時我幫緊屋企人手未得閒，事後再搵佢亦已經走左
但往後我地

[quote]事源兩年前，我識咗佢，我哋只係住係格離村，但當時既佢有一個異地戀既男朋友，但亦因爲咁而好快散左
散左後幾日，佢夜晚過左黎我樓下搵我叫我落去陪佢，但因為個時我幫緊屋企人手未得閒，事後再搵佢亦已經走左
但往後我地一直仲有搵大家，而且仲親密過以前，直至有一日，我同佢表白，先發現原來佢仲介懷緊個日我冇去陪佢
從此之後，我對佢更加好，例如出街佢見有鐘意既野冇買我會番轉頭買，幾夜幾耐幾點都好我都會等佢，有病累冇飯食我會即刻買野過去俾佢食
但直而琴晚先發覺我做咁多野都係彌補唔到我個一日既錯失

第一次出post比較長，我想講詳盡小小，勿插

咁琴日佢屋企人去哂旅行得番佢一個，咁我晏就既時候陪佢出去行街食完野，番到佢屋企個時8點鐘。
而佢比較怕自己一個人係屋，所以我就話留係到陪佢，但佢話唔好，佢想汁屋，而係聽佢既語氣當中聽得出想我快D走，咁我問佢係咪叫左朋友上黎陪你？佢話唔係，佢想自己一個休息下。
當我9點走左既時候。我行左上兩層望番落佢個單位，希望佢冇呃我。最後等左個半鐘，都係冇人想放下心頭大石之際，有𨋢停左佢個層，望番落去，果然有個男仔去佢屋企
之後我打左幾次俾佢，響左一下就cut我線，到最後聽我電話個時就講兩句話好累汁完屋沖完涼訓

我應唔應該繼續叉隻腳埋去 我試過放棄但個心一直放唔低，琴晚仲一直訓唔到

有d野永遠都追唔返

但都唔洗呃我架

算啦 同埋其實唔關你落唔落樓事

上去3P中出下條女咪算

其實食過既

其實試過幾次放棄，但次次都個零禮拜又忍唔住，自己玩自己，次次都心痛

咁你地其實係咩關係？

我都唔知，我地有間陣唔中會做，但次次我講唔想再咁不如一齊既時候，佢就會話維持依家咁唔好咩？

我覺得係藉口，如果好鐘意你又點捨得放棄你呢？醒啦，佢有咩好？你對佢了解又有幾多？好多野都會不似預期，人地唔鐘意你幾耐都唔會鐘意你呀！現實就係殘酷，十萬份感動不及一份心動，唔好消耗你的真誠係一個唔值得既人身上。

咁熟口面既依段野